九龍區有冇邊間酒吧仲有位睇歐聯6個人

😭